香港獅子山率先賀支那國慶 :習總一死以謝天下

有無可能雞鏈connect成座獅子山
929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！